幻想:如果由張國榮飾演無間道入面嘅劉健明會點？

效果會比劉德華做好啲定係冇咁好？

會唔會畀到另外一種感覺觀眾

會

咁係咩感覺？

會係「另一種感覺」

做黎明仲好

高汁

黎明算唔算主角？

陳永仁要換毛舜筠演

應該會可憐劉健明

點解呢？